[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5930)

輕鬆

重心

性保利

Fast！

Slow

錫狗護空門

錫菲個左閘咁撚廢

白快入 荷甲比多球 快

夠膽買錫菲嘅受我一拜

1:1

白FG大啡格

2:0

維迪大
精英細
拖佬細

布魯大
德乙3場大
艾拉細

你咪撚on9 我買左飛燕諾

買錫菲同買牙記04費撚有咩分別

食普洱

咁3:0

上場對曼買左 贏盤但都無下次
閪甲隊卡迪斯又係差唔多咁既隊

白卡高水上盤全格

荷甲消耗下先啦
時間尚早
FT2:0就大家都好

same road

意甲下半準備NBA

想爆3.5

錫菲聯真係垃圾到一個點

買左錫菲聯既朋友 可以頂到幾多分鐘

熱食左11.5s

睇佢屌極都冇角

白卡入未啊屌 白卡黨要以你為榮

仲有聖保利

會唔會有 James

同路

荷甲我屌你老母半一全一死全家！

錫菲唔刷角 啲中堅疊瓦 點用到呀

唔明點解睇好飛
一開始買全主咪好

基爾

錫菲聯下半場入返球搵全世界笨柒

屌..都話左3.5細..

買左幾多下盤

屌...玩完 1.5都4？

G哥又話收爐？

咁都唔洗失...

做咩一齊連角 屌你老母

咁都唔..

Lick BeiJing

爆角未

迪維斯點頂呀，個波不停咁係龍門前彈黎彈去

飛燕3連角

狙擊你

角大黨復活

快8.5-10.5

刷乜角...入波啦屌

有冇比甲半大

屌 我個預測秒爆 on9

甘堡爾快

休爐都有遺言

起源係送角

全中了 今次

對晒

飛快撚d刷角

停c雅

真

咁你就唔好彩啦

荷甲角大好吸引
但已戒角，要忍住

好彩冇買杜菜

白禮神救

有！ 阿妓係讓人

馬士達知今晚仲會唔會出手

diu 咁都救到

錫菲禁屌

錫都有c

屌你老母白蟻>最聯

買咗fg?

breaking news from London

mg訓醒！！

錫菲

買埋英超大波好唔好

紐撚針

唔會應該 有野做

場場細

半客

殮葬自己？

今日日假已經為細波黨鋪路

你收皮 又休爐又戒賭又有野做

痴撚線
彈地都救到

是

竟然唔係半和

博洛可贏球嗎

錫菲mg式禁屌

飛燕諾刷完角又唔入波 屌你咩

意甲會大

錫菲勁到

炸左

！！入

白卡比力

今晚d波咁靜

荷甲8c

紅牌啦咁樣飛落去

好爽 冇買細

唔好再搞尻我

有無紅！！

呢隊閪波 唔會再買

0000000000

咁都無

1.5都死

會var

紅得啦

我買咗

荷甲半一全一正仆街撚樣

#642
一日之計在Eason
應該得 6-8c ft

紅佢啦！

角大黨救星

屌你老母 咪撚25

似紅

紅緊啦

無12m飛燕諾無波入架啦

睇落似紅

RED CARD LA DIU

比張紅快快手啦

黃

垃圾大舊佬自己推甩腳仲飛落去

紅左買下盤既可以熄機

荷甲半一全一冇人講？

紅

拖連奴 白禮

黃！

紅了

紅牌

步大力紅

戰神卡

藍！

屌

錫菲 紅牌

錫狗戰神卡
上盤穩了

紅啦 刷刷刷 屌你老母夾埋EASON迫害角細

紅左diu

1：1先再講

再見了錫菲聯

輸贏有樣睇

取消關注

88錫仔

飛燕半大❌
博洛尼亞 半客❌
錫菲聯 第一球❌

點睇

我又冇話係英超果場 咪撚屈

守到完場 0 0ft

1:1！

未

1:1就唔講啦

龍屎痰跟本想自己隊降班

咁都紅
var真係笑話黎

荷甲又停角

下場會中

波係假的

今季長追錫菲04對家上左樓

屌你老母中波先都紅

飛燕諾咁都唔入

錫菲頂住

錫菲聯 又得一分了

荷甲我屌你老母

阿狗 費撚

今朝la紅左cup3粒

咁樣要紅啦 會斷腳架

飛燕諾上力，但唔識入波

跟咗雲巴聖保利被人入埋

屌你老母意假仲係0:0

你買咗？

大波黨全面退場

Mg暫時全中

唔刷點入

頭先嗰球勁離譜

未完場 唔洗咁灰喎

今隊錫菲聯

100%冇人講？

甘堡快 意假快 錫菲快

有冇機會戰神卡
一世球迷

問世間 贏為何物

白卡快D入波

點買角細

冇

性保利半大未

你唔講嘅話真係100%無人講

荷甲唔刷邊識入

應該有，節奏左左好多，仲有20分鐘

金寶妹完未啊屌

荷甲1.5大 白fg 24

腳都斷喎
咁大力踩落去

吊又黎

唔識入波

-2c,針了

意假同我半場4粒

大波黨今日可以返屋企啦

你唔係買咗錫狗？

收返你廣告費 幫你推到300先

你做咩唔跟Ha sir

錫菲手足rip

荷甲8.5b 易能到

買錫菲同買04廢撚有咩分別

我買了大波 馬會可以收錢了

頂住就算啦

洗撚收錢咩 玩多幾次前列腺咪得

白入未。。。

有跟 自己手痕再買

想問下邊個買左鍚菲聯

我

m...

何甲都唔知踢咩

好勁

乜撚野意甲00呀你媽閪

半一全一冇人講？？？

咁都踩左落去
可以點
睇住佢推甩腳再踩都知仆街

想追和

甘堡入多球

我呀屌

白禮無左2號唔識出波

真心要驗腦

名唔開
希望MasterG 可以反省下

原來是你地

維乜撚快入

收到風你連針緊

馬會禁屌

飛燕諾

我冇買

辛特侯遜

聖保利

荷甲真係唔屌唔得 1.5都撚我屌你老母

我呢世再買荷蘭波 我老左變荷蘭叻

快點做智力測驗

點解紅左 仲開1.5

有荷蘭水蓋

荷甲我屌你老母！！！！！了！一！弓$/$/$2$！消尸？留

濃是痰跟本想自己隊死
咁樣隊過去

飛 快和

德乙半大從來沒我份

半1全1

屌你德乙 靜撚到

醫院冇教你打字？

因為兩隊都唔識入波

荷甲刷多2c

屌 半7

輸到傻咗

師兄小賭怡情

兩日-10k 如果智甲輸埋今晚停手

意甲2.5大未

@失控

點解係賭智甲

77分鐘no goal接近2水？

頂你錫菲聯 臨半場都要送一角

咩撚野飛燕諾甘堡爾

睇啱啫

支持

因為智甲係驗智障既甲組聯賽

白禮大波有冇機

曼城咪又係咁

今日細波黨大勝日

維納C上多球啦

唉 半1全1 on9荷甲

冇 除非兩條蛋散換返入黎

飛燕踢乜鳩
D波直面斬埋去

賭仔剋星唔計

荷甲d人死撚哂?

飛燕諾 甘堡爾入多粒 我改名叫荷蘭單

我差甘

荷假-2c快啦

開埋3.5我叫荷蘭雙

柏寶騎又騎 嗨

各位阿積士點睇，想買-3

咁你今次做硬性奴比人屌爆屎眼

入球識唔識呀

維迪斯100蚊都呃

甘堡爾炸個球害死幾多上盤手足

基爾壞左？

德乙3場幾時可以半大

甘堡快手

1.5都撚...冇人性...我屌...屌勝骨屌屌屌屈嶗洗支發相測子陷臍靠卧報腦月

飛燕 拖連入未

喂 點搵返呢個名

9. 切爾達 加油!!!!!!

鹽劇篤直釘嶺睡才攻事鏢崆

飛燕屌你

+3

半大手足拉撚埋你落水

頂住
唔怕

荷假角大波大可以收皮兩隊d攻門

8.5b cashed 快手9.5

飛燕入未

Asw與你同在

9c

唔比屌人老木!!!

荷假-1c

荷蘭2場客盤 我自爆我個樣上黎

你又買咗？

阿積士呢隊閪波絕對有能力場場開阿積士其他
但問題係佢地睇心情踢波

博洛好撚廢
中伏了

齊上 -1

溝通到

頂住

可以加一個

Cashed

聖保利入未

10c我屌 半3全10

荷甲10c

EASON又贏

幾時炸過？

買撚左1.5好唔爽

訓了 今晚條街好凍 得返紙皮

9.5s

買左1.5大 點叫

角大達陣 熄機唔睇垃圾波

你碌返上去就見到

秒炸

學到野了 要補飛

請晒全歐洲佬食使人人有份

全歐洲佬一齊食屎人人有份

講完細角半3全11

快屌EASON

10c

celta

我買咗切爾達 睇路

11C

又爆

靜撚到 全部冇波入

盲人足球 射左22腳

1.5 24

skip#aura#l

甘堡爾夠薑入多粒

飛燕球球兩碼特登打飛機

馬士達知又話有野做

Master G遺言

1. 辛特候遜
2. 杜菜
3. 切爾達

即場買10.5大 正

服撚左 投降啦屌比多球我

估到佢

ajax 開硬半大？波杜咁款

摩佬去左錫菲聯教半場

幾旺
荷假1.5/2b玩下先

走先

大波黨條路點行？

咁多燈閪一齊買切爾

玩留

到底係我揀錯定 係啲波玩鳩我
有咩可能買咩都開對家

返醫院探你

半一全一咁撚on9?

試下買曬兩邊轉運

艾拉維斯1.97下盤

誤中假波..

全部都細 賭條撚？

兩連角荷甲

買盤又要嗌 買大波又要嗌 比你老母隻狗賭

細波黨最終會勝利

飛燕諾甘堡爾絕殺101

布魯母入未呀

半主呀

仲有兩分鍾同加時

...

佢

德乙想點

失去希望了

lm

中

性保走盤當贏算

基爾入未

海倫芬 2.11 上盤
奧達斯 1.95 下盤

準備收錢

荷甲同日職有乜分別 撚到上心口

上呀

到時成個人生帳號都轉得 唔止啲運

博洛尼亞

今日淨係買左2場波
2場都半一全一，垃圾

12！

原來是你

⻆

加幾耐呢？
3

12-1

#642
一日之計在Eason
1 小時前
應該得 6-8c ft

德乙半大又死

基爾

白禮頓

飛燕諾下下飛機點入呀

飛燕諾離門5CM炒上太空

仲有個2:0 FT

再賭荷蘭波 此生不活

屌你條259

補得5？點入

咪bin la
佢痴咗線啦

無睇直播，假到咁？

MG買盤 EASON大細..仆街

飛燕個場仲有冇波剩。球球射出球場外

補到入pls

半3全12

Torino

都靈goalllll

有冇賭神今日贏到錢

佢一早inbox左我話一定多過10c

邊場

飛狗玩野

都靈 收

飛燕諾中柱

日職下盤師

飛燕中眉

博洛針

Eason下場買乜

冇睇live 球球飛機?

佢點會忍到手

聖保利想點

為角大而生既神隊
30分鐘8連角

前面係...

分飛燕咁都唔入

維迪斯 頂到賴屎

臭閪頓幾時入波

dklm

飛 中左幾次柱。。。。。。。。

博個龍利申買博

好 輸服 服左

啲德乙悶到訓著 唔識入

26射3中....

日假贏到錢嘅真賭神

3串一輸甘寶

咁都唔入

仲未完架

飛！！

我屌你老母

ajax半大收個息先?

飛又差D

1:0 12c ft

博洛追和算啦 我唔想搞大佢

今日仲買半大...

係咪天氣凍唔識入波

26射咩意思

仆街博洛

完了

乜撚野甘保爾呀屌你老母

搞大佢算啦

飛狗前面玩野

啲賣料狗贏得個百幾蚊都賣料

邊個

博洛個龍og?

奧厄半大-1

同十三同路 又贏錢

今日有利主盤

買杜狗對家又羊

買咗布魯日大波係咪輸9死

飛狗 中3次柱癲到。。。

布老母屌你老母

白禮係咪等gel

拖仔終於入
屌你老母飛燕

基本野

屌，荷乙荷甲唔買角，我真係要

買親啲隊都唔撚識入波

無壓力下 自己踢入個龍 勁到

入球大細 星期日 12 維迪斯 (主) 對 飛燕諾 (客)
細 [3.5 球] @ 1.32 $15000

我gel我gel我gelgelgel

錫仔頂唔頂到咁耐

鴨巴

阿積 讓3 會唔會撚狗

錫撚刷下角啦

我買了大波 馬會可以贏我錢了

誤中假波

留名了

飛狗撚狗

入球大細 星期日 12 維迪斯 (主) 對 飛燕諾 (客)
細 [3.5 球] @ 1.75 ¥47900

我gel我gel我gelgelgel

入球大細 星期日 12 維迪斯 (主) 對 飛燕諾 (客)
細 [3.5 球] @ 1.75 €100,000

我gel我gel我gelgelgel

白狗入未啊屌你老木

入球大細 星期日 12 維迪斯 (主) 對 飛燕諾 (客)
大 [1.5 球] @ 1.68 $10

我gel我gel我gelgelgel

白卡入未...

白禮頓錫菲聯快撚D入波

白狗2.5b 即刻拉大隊申請白卡

錫菲聯入波未

1-1意甲

都靈1-1

包皮比人換埋

咁都贏唔到麻煩白禮頓學下南華自己申請降班啦

咁都1-1

博洛頂埋佢 走盤算

屌拖狗

白仲未入。。

屌你老母拖連全隊同阿妓 錫菲一齊落地獄

黑碧降臨未

拖連奴傻閪？

意甲有直播無即場，馬會CLS

荷甲輸撚死人..

白幾時有0.5買

意假半0全x

拖再入

基爾角呢？

無線播澳職

意甲比多粒

意假整多2粒

4

辛特 基爾大波又要等奇蹟

基爾比角呀

英超角大

幾多先

笑到仆街
白狗頓差D輸埋

意甲角大達陣
基爾屌你 半場得4隻

基爾我屌你老母

咁3-1了

Ok 啦 禁就黎屌

唔要差啲

意甲夠薑比多球

12.5？

博洛反cup未

落底啦 白禮頓 仲中間打入去 是咪on9

意甲2.5大我含哂大家

無問題
輕鬆

我了

力做角細

係咁架
紅左唔識刷

第一個含你

白卡 2 ：0 ！！！

未......

12.5s 轟

切爾達goal

屌你老母切爾達

射落隻手搏12M啦,有冇咁撚蠢...

白狗好廢

1球都未有點2 0

master g反底日

錫菲聯大巴 點輸

意甲快

咪再賭啦（角細）

意甲快撚啲

幾多？我gun

易撚到

意甲幾耐無試過全半大

白禮頓真係垃圾黎

仆街一買就冰角

0:1

意甲求你了

10點依個鐘數成日有

Goal!!!0-1!!

EASON BUY JOR

錫！

白卡仔0:1

白禮

goal!!

錫goallllll

下

鍚入波!?!?!?

錫菲聯

笑死

廢撚到。。。

屌你要拎3分了

抵你死啦白禮頓

錫

百屌成材

白卡頓笑能到我

ON9?

石飛聯奇蹟生還？

靚組織

錫菲！！

戰神卡加成

抵死白卡

白禮頓垃撚圾到

錫菲1-0

勁撚過阿仙奴 屌你老母！！！

好波不如好運丫真係

錫岩嫁啦
死守送角

喂 easy 錫fg

錫菲終於要贏第一場了嗎？

7.6倍 first goal

錫紙!

上啊

鍚12.5倍。。。

明顯越
應該NO GOAL

白禮頓出黎搞笑

含我條撚啦白卡仔@eason

入得no goal了 肯定守死拎3分

今日紅左先勁

首勝錫菲 好滾動

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

乳暈邪神 #16685
蛋蛋超人 #128057
好撚辛鳩苦呀 #105691
我叫咩野名 64386
立即驚動愛情 #3006
單身的小英武 #128543
盧卡斯莫拉 #157059
學界usb #371043
混合過關 #217543
雪の降る街 #61787
廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
含撚含撚死 #1895
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875
瑪莉與偉業 #265553

計左啦
有幾明顯呀

越位定計入啊

頭先

錫菲fg 奇蹟cashed

屌你,唔CHECK VAR咁撚黑暗..

入左

白禮8號下下9比出界

計左啦

我買左白-1 轉頭去攞埋白卡先

傻鳩白禮頓防守hea撚到

點越 包左啦

邊到有明顯越 笑左

紅左反而贏，不如下場出10條友算

俾鍚菲聯拎3分過聖誕啦唉

白卡好似唔想贏咁？
行住踢

冇得買可樂了

比洛迪訓撚醒未

Fg最高水去到幾多

今日戰神卡日

笑死 真係戰神卡

ON9白禮頓

Pin
個list到琴日無update了 你地想update就比我啦
得我一個搞無隱

咪話唔提大家 客win 仲有2倍

錫菲聯球迷

打多個都唔刷，依家抵撚死啦

降班鐵膽都反底

半一盤買對家FG大法

紅左特別勁

韋碧克降臨未？

和硬

快

錫菲聯加油

死守爆角 快！！！
9999

白禮頓反cup一世球迷

下紅左仲勁

binc

有冇人買咗12倍win

拖連奴全對俾人爆屎眼

即到

7倍FG

報名

拖連奴絕殺未

Siu撚4

7.6

對家呀拿

有人敢要阿積？

又輸番晒了

好多人都要主

咩話 LEEDS受半一

真戰神卡

好似有位ching買左3k白蟻

8號鳩撚完未

我要左大波咋

我曼大炒 就算深盤都照穿

角大追唔切

人地散紙注

點解唔0:1？

半格都咪撚比白禮頓攞返
錫菲聯加油

打埋比我得唔得？太撚多thanks

客入多球

錫菲頂到尾 10 1 1000

錫菲聯番上黎 白禮頓降班吧啦

邊個笑我買錫菲聯！

就直插客勝比你睇

有落鹽#159675

都靈又90分鐘刷分

師兄平時講廣東話定普通話？

我四串一隨時斷一關

屌你老母唔開大入乜撚波

Thanks

吠

廣東

差一粒

白唔刷角做乜？

錫都刷！！！
10101010

。。。

轟注AJAX 追數算

師兄勁中呀！

仲有人留

10點a米定國米好

both

法甲快刷角

係波面前無敵人

好柒難賭
博洛又走盤

我身邊只有我一個
#239437

10！！！

英超-1c

可摸耳攬住你哭

1111111

手足 下場買咩

拖連奴 最尾1:1？

係

yes

錫菲頂到尾羸到
10 1 1000

白唔刷點追和呀傻b

好凍

白禮都係降班算，打多個角大都仲要靠對面

走盤都好

維迪大
精英細
拖佬細

布魯大
德乙3場大
艾拉細

國米3/3.5大
A米3.5大
熱拿細
卡利大（小注）

些路迪有無

又細 屌你老母癲到

一miss左就爆角

大奶慘死

12.5B似係100%

12c完大家開心

阿積士半大

娜璉腦公回來未

知道點解買盤要200元未

阿4.5細

未完呀

比斯特

咁99%

點解入球大細無盤

派埋彩先係100%

感謝手足們 得我一個搞真心攰

馬會無啫

主場打多個比人入一球重要半一盤白蟻都係食屎降班啦

輸埋佢啦

連輸5場終於走一場盤

外圍有冇

13.5s

基爾入啊屌你老母

佢個好撚難記

其實理性分析，呢場波做咩

不了

白蟻1.5/2B買唔買得過？

海倫芬0:1

點解g10al 依家角球冇通知既？

廢鬥廢

琴晚重有一班 不過算啦屌

快撚到。。。。

熱 442 又死守

琴日已經壞咗啦

佢地會再出現嘅

馬會無
出面2球會走水

比斯特鳩

海倫芬

12121212

海輪 蒙狗

131313133 bye

完未呀頂唔緊啦

131313

13？

13 了

13c goal

Eason中！

13

冇20.5都唔追細了

13c

熱狗派錢波

角大回血

ajax禁撚住對面落地板黎屌

獨市生意連走盤都唔俾

其實有時候都係道諗點解 大2 會比2球走水
2明明都唔係大過2

13.5s輸埋

角細慘死。。。

仲有時間

Wa 12.5b咁快收錢

禁住屌就入唔到

愈回愈愛

咁睇唔開？仲有時間追

14c

意甲下盤夜

141414141414

有20.5買未

買左4/4.5 細

死守陣442

良心

阿積士準備單邊10角

再現17.5s

追角細

咪再賭啦(角細)轟左12.5s?

熱拿亞 2.16 下盤

法甲nba

叫左佢

打反擊夠殺
李城傻西隊黎

85分鐘買2-3倍應該幾和味

規則就係規則

佢係要唔聽

意甲有冇盤王

白禮仲廢過琴晚狃狗

錫唔入波 可能會頂到
30分鐘仲差5隻

14

自己扭到角球都無

阿積士唔入波冇人講？

屠落去！

有無水

有 尋晚輸左

白蟻咁都唔入 blacklisted

意假全上盤

AC 想轟

白禮咁都唔入

想買AJAX NO GOAL..

Ajax fg 1.1收息

戰神

好小出水
最近負碌

1:0撚

準備失分

錫訓地

斯特拉斯堡 1.84 上盤

終於識訓

痴線點解鍚菲聯要阻住阿狗降班

奧呃同基爾獸入未

熱狗真心派錢

基爾入未 屌

白個前鋒個樣咁似朗尼

頂撚住呀屌你

呢位手足 發覺你都幾燈

痴線

錫菲十碼單刀都唔入

白蟻入一球都係輸盤，情願1-0完降班仆街死啦

15

打少個都反到底 算好好

15.......

完未

錫菲聯少一個人都贏到波 唔撚係呀?

而家入16.5b ok嗎？

最後階段黎個反cup

英超賽會得14個？

追啦

你入16.5s啦

把握力太差

包尾唔係無原因

唔ok

頭先客紅完主勝1.47

黑b

1-1

我韋碧克

白禮1-1

我韋碧克降臨

頂實呀

黑碧!!!!!!!!!!!!

岩岩白禮頓2碼空龍頂高

馬會自己計架

小白臉 2:1
100 10 1

白禮狗準備CUP

想錫菲贏
好慘

整多粒全取3分送阿仙奴上路把啦

韋碧克降臨

Me

有

me

一

德2快全大

基爾0:0

Lm

乜撚野小白臉

km

123

邊個黎 block左

唔係要乞 乜撚野小白臉？

百麗國際

你邊撚個？

白禮頓快點入多粒

報假 假派撚

100個抽10個派1蚊？

VersatileMonkey

比斯特可否3-2

鍚劣勢緊 仲放長波

報假 假派撚黎嫁

乜撚野

果邊單刀唔入
呢邊追返

偉大帝個心仲係阿仙奴 廢事爬阿仙奴頭

中伏

如果極限反cup就真係癲

降臨

繼續訓地啦 錫菲聯

可以呀

2.5 b 拉大隊申請白卡

補4

恭喜錫菲聯成功獲得聯賽第2分

唉屌基爾救未

補4!!!!!!!!!!!!!!
白狗超級大禁屌

WELBECK = 阿仙奴最忠心果個

踢14場先兩分

白禮頓連紅咗既錫菲聯都贏唔到
降班啦

阿積士半大24

阿仙奴 白禮頓 錫菲聯
降班三膽

仲有幾耐完

死都無角

基爾係垃圾

錫菲聯 今埸會拎返1分

1分鐘

Thx 巴打

鴨巴甸上盤又然

ajax 1:0

頂住呀

杜爾臭9夫20

比多粒

今日入100又輸番晒了

唔係到叫先贏係到叫乜輸乜 搞乜

都係準備降班

杜塞2-0

拎得咁靚

Mg蛇反底

基爾有12碼未

0:2 ajax

聖保利真係究極垃圾

布魯日 空難死 大波1球都無

2 粒ok？

白中柱

白禮中柱

咁都唔入, 白蟻

布魯日 基爾入未

嚇死

ajax半大息已收

0:2鴨巴甸

白蟻

白完未

絕殺角

12碼黎 完埋場

完1-1

買左下盤驚餐死

ok 做埋比你

阿積又想屌人全隊老母

1分鐘搞掂你啦

錫菲聯全格好波
祝護級成功

收錢

阿積士半大易撚到

0-13？

又黎料

柏天奴1-0

AJAX 賭仔回血神器

Ajax又想大炒？？

Ajax半客其他 10 1 200

16c?

錫菲少個有波入算係咁

錫菲 半一下盤又贏

馬拉松賭波 下場a米

@1.54

賓尼雲圖
聖伊天

意甲下盤夜 正式開始

星期六日都要賭智假係咩心態

基爾 布魯西 入未

錫聯+1點頂呀

食晒驚風散

a米半大

比人入左

i

辛狗0.0

有！

查漢巴殊 屌你老母

基爾屌你老母入未？

Gay已出絕招啦

轉運！

ac冇ibar

1001